女友出國染疫病逝男友悲痛 2個月後突復活發文曬新買珠寶

新冠肺炎肆虐，全球各地竭力防疫，惟有人藉疫情騙財。一名內地女子早前向男友聲稱自己出國旅遊，期間不幸染疫，急需醫療費，惜最終不幸離世。然而2個月後，男友發現她突然「復活」，在網上發文炫耀買入名貴紅寶石，始揭發女友早已為人妻，並自編自導自演染疫離世戲碼。

據內地傳媒報道，上海一名姓孫男子在2018年透過社交平台認識姓馬女子，雙方見面後一拍即合，發展成情侶。去年8月，女友告訴孫男稱，自己在國外遊玩期間因疫情受困，急需金錢購買高價機票回國，及後又突然宣稱自己不幸染疫，急需醫療費。

孫男擔心女友安危，先後向她轉帳合共10多萬元人民幣，讓她買機票及治病，並等待她康復後回國團聚。然而當孫男匯款後不久，便收到女友的親友傳來信息，指其女友已因新冠肺炎離世。

女友離世後2個月「復活」發文

孫男失去女友悲痛萬分，但在情緒平伏後，開始感覺事有蹊蹺，至女友離世2個月後，他更發現對方竟然「復活」，在微信發文炫耀自己購入一顆紅寶石，寫道：「7萬買了一個十幾萬的鴿子血，我快樂了，坐等戒托做好，希望過年前能做好。」

孫男見狀立即報案，警方調查發現，馬女疫情期間根本從未出國，更加沒有染疫身亡，遂以涉嫌詐騙將她拘捕。她被捕後供稱，自己與孫男拍拖時早已結婚，並育有一名女兒，坦承恃著二人的戀愛關係，訛稱自己出國染病騙財，及後更利用其他帳號冒充親友謊報自己死訊。目前馬女已被刑事拘留，案件正在調查中。

SIMP+芝麻傻仔

特登用番本身個wechat嚟激條傻仔？

又幾仆街喎

芝麻仁個個都係老千黎

有班五毛扮連登仔吹奏支那妹

致命復活？

咁都要坐監

咁呃女上床要唔要坐

人心不古，世風日下

係2000年前應該會比人當神蹟

咁搞笑嘅